(英國戰線) 英國脫歐後立法制裁違反人權人士

節錄重點

英國喺一月三十一日脫歐後，會喺二月或者三月立法so called Magnitsky Act 制裁違反人權人士

首階段目標俄羅斯、北韓 同 利比亞，2018 沙特殺美國記者事件亦喺名單之中，制裁措施會包括凍結在英資產

英國會致力聯同盟友 - 加拿大 和 美國 打擊違反人權國家，亦透露歐盟早於上個月已經著手開始草擬歐洲版 Magnitsky Act

Sources

無支那. 屌

推

無香港

曱甴平

香港國際團隊要開始準備進一步lobby strategy.....
由IAD去，定議員？有冇共識？

首階段咋，美國自己都未搞曬，真係要俾啲時間

樂觀啲，諗吓點解同時間美國、加拿大、澳洲、歐盟同英國一齊立法制裁違反人權國家，打大佬要有耐性

新加坡人權夠差，有冇見過歐美制裁新加坡?

up

美國搞人權法案都唔係香港先
係咪當警告先

新加坡有無集中營，分清楚人權同政權先

仲有，有無得罪美國先係重點

721

知名五毛

會員一鋪過入【懷疑五毛】

點解沒香港

阻嚇作用

鄭文傑唔該即刻聯絡立法議員
見証自己經歴

Simon都唔幫 食屎

Raab，佢老味佢直程喺賣英國嘅國賊

新加坡冇簽兩公約，有內安法可以未經審訊拘留，言論自由集會自由仲差過香港。

讚